有冇人睇左「何者」,分享下

尾段都幾震撼,但對我來講真係有d深

光太郎同算唔算唯一真心對主角好?

其實都算現實寫照,睇完有d感慨

其實係導演剪得差 為左配合主角個舞台劇興趣將套戲剪到好零碎

d回憶會唔會想呼應返現在主角既心中所想?

好寫實，有啲場景我fg搵工嗰陣發生過

成年人或職埸上新相識的話,真心對待唔多

自已同對方都可能各自有野收埋

改篇得好差，好多場口缺乏戲劇處理

聽日睇

最後真係勁正

覺得有啲複雜 難高深咁唔係睇得好舒服

有 d 位表達真係d深

深得好犀利 好多位都睇唔明
之後買完書睇返清楚左好多
但都有啲位唔明

最尾係咪講男主都係想元番戲劇
所以搵咁耐都搵唔到工

講成長，心中掙扎
覺得書好睇d, 尤其是代入返d演員落書既角色度，覺得選角好好

都幾得意 幾符合日本人人嘅虛偽

冇乜人睇

係根本得最尾果場戲好

其他都麻麻地 大面個角色直頭抽起左都唔會有咩問題

Final Year 搵緊工好中
最尾好震撼
提返原來得主角無defer 搵左兩年工

同意

比二階堂富美搶晒戲

唔知係咪特登
前面好多場景好有埋位等講對白嘅感覺
嗰種詭異感雖然好呼應到個結尾同個真相
但真係好折磨人，睇到人唔耐煩

同埋主角每次發表完偉論，大家個反應都會有啲怪或者講返啲門面野
雖然呢樣都算人有兩面，唔想扯破關係
亦都算照顧緊主角心情
所以睇完都覺得主角身邊幾多為佢好嘅朋友，唔會話咩好黑暗
(最黑已經係主角)

全部都假既
得光太郎真係對佢好

二階堂演技高一班

表現好既未必會有offer
In到成pat屎咁反而會請
請人既準則係點根本冇人知

全套戲最精警就係呢句

睇咗小說
睇戲就覺得其他人未到好真心對主角好
但都算係咁
主角可能求職衰咗一年，諗野好具攻擊性
呢樣雖然好身同感受，但更客觀睇到好難相處